他建設了敵後根據地 他實行了民主好處多

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

沒有共產黨就沒有新中國

大感動

日本 萬歲

中國日本省

每次聽依首歌都會忍唔住喊😭

想組大合唱歌頒偉大既黨

社會主義好 社會主義好
社會主義國家人民地位高